2200 李慧玲 恭喜林鄭開香檳！ 政府放風否認強制打針，但實情係...

2200 李慧玲
恭喜林鄭開香檳！
政府放風否認強制打針，但實情係...
李慧玲Live
20210216

李慧玲LIVE
107K subscribers